公主道連接路往紅隧入口棟咗三個膠警

今時今日仲邊有人會行果條巴士線🤭 抵你幾條柒碌企成朝都無收鑊

我成日見，條龍勁長，快得個少少

我揸部R1m 胡胡胡 阿蛇吹我笨

好多傻人㗎，呢個位不知幾好生意